元朗721 一周年無人.....我地輸了.....

抗爭意志全失
香港人放棄了

真係輸了.....
民意ok 但輸鬥志....

收皮啦屌你老母 咁重狗想人去送頭呀？

認輸pr 都唔識？

咁真係輸緊中....

呢啲叫潛龍勿用

五毛發現

五毛

又 side 咗個 account

一早講大勢已去，係班人從來唔敢正視問題，有咩得救

睇下樓上d comment就知

Block 得五毛樓主啦
全部post都係輸了
你老母就輸，你個人生就輸
屌你老母

Ok she win

人生輸家

樓主輸埋個老母

14941，你不如改用開放式提問“會否輸民意？”做標題發帖啦，至少都有正評

#14941

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

佢其實都晒咗好耐

Block得

完全封鎖

食屎啦傻鳩

721 就算係出嚟都只係形式化咁表態
今日你想有咩”行動” 去達致乜嘢目標?

當然我支持所有”和你’行動’”
但根本唔係咩人多人少 贏輸嘅問題

之後block埋樓主

Btw, 元朗嘅香港人 小心為上 加油

皇天擊殺放負五毛PR 死清光 落地獄

屌你老母啦！人生輸家

著夠乜鳩都話輸五毛

撐警集會冇人，輸了

唔靠咁樣拎存在感 你人生都幾可悲

又多個人block

你地果然特別On9

藍絲入晒廠，大敗

個名 同標題 符合

呢條撚樣乜柒都話輸

719 搞咗啦，今日可以休息。

樓主真係勁撚堅持
如果唔係pr都幾佩服

已封鎖會員 - 你認真就輸了

好撚低質呀屌

你認真就輸了

個商場多狗到插針都唔入

失敗撚

智取 不送頭

請問樓主成世贏過未？

你老母
番去睇住本存摺先喊住叫輸輸輸啦

請問點為之輸?
你出緊post咁你有冇走出去?

拉

咁玄佢唔明架喇

收皮啦pr

拉啦 屌你老母

Blocked

你老母生左你岀黎就真係輸了
係呀無人啦，走啦咁你

濫捕
我有權去Yoho

成世都係失敗主義者，以前、現在到將來都係一個failure

不如諗一個問題 為咩而出？

如果你指指定日子早去拜山同埋上香係有意義既 請繼續

笑撚左 認真想知一個po有幾錢收？

PR係一種職業都會用下腦

但樓主只係個on9

Show blocked user

俾我Block 撚咗了
樓主輸了
成千銀嘅帳號冇了
咩都冇了
渣都冇得剩了
樓主要去 IFC 排隊了
輸到仆街了

又係你,幫你推下
有無興趣做深藍認輸師

輸唔輸我唔知，但要贏，你條on9仔最好收收聲

全盛時期每日可以出幾多個 "輸了" POST???

樓主太認真 所以一直輸緊姐

拉
人如其名

收啦PR

又多隻5毛狗可以block

不了
驚國安法

變左笑樓主post 五毛樓主又輸了

駁不到

笑死 起咗樓主底覺得似假膠多過五毛

你老尾生左你個死柒頭就真係輸了

屌佢老味我老母仲有心情對住死黑警個youtube channel直播自high

黃絲係無敵嫁！
你淆底

你老母咪輸左囉
生左個傻仔出黎

點啊？散播失敗論

blocked

樓主真勇敢

原來樓主是 "認輸師" !

兵不厭詐。呢招撚狗，你識條鐵。

要輸師

失敗撚最失敗就係個名已經講比你知佢係
block

有邊個post嘅標題係冇個輸字

咁你自己有冇出? 講咁L多!

今日全部 be water ，轉晒做鍵盤戰士。十幾個 post ，講 721 。

講乜撚都輸 鬼唔撚望你賭親錢都輸

認輸師

輸你老母 少人唔代表輸

你的名字就是我的信念

依條5毛好有個人風格

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

全部post都有個輸字
就連樓主個名都有個輸字
太認真了